食乜先唔會肥？

條女要我操到好似彭生咁，點操呀

唔係應該要食肥左再操咩

本身已經好撚肥.....

食乜都唔肥

飛左條女，你食乜都得，完。

咁咪可以去下一個step囉 操

男定女先？

唔得，我好愛佢

但我一路操但一路肥

可能用錯方法

白粉，會瘦得好快

利申 肥

彭定康